JJ冷縮熱脹

一到夏天
條丁澎漲
條褲唔夠位裝
個春袋又成日都好熱